又想俾人咬斷手指

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

痴撚線

On9仔